# e.binance.liquidation

Esse é o binance ticker (SIMBOLO, QUANTIDADE, PREÇO) que será adaptado para seguir as liquidações da 
binance e jogar no console.log que posteriormente será publicado no mqtt.
